日本大約行程求助

今年十一月中因為有人日本擺酒會去2-3星期
一google行程睇到頭到爆, 各位可唔可以指條路等我易google/諗d?

因為條友仔擺酒去到onna (okinawa)
咁大約睇左我一定要飛去 NAHA
咁naha我估可以玩番2-3日先去飲

沖繩又好似無咩機場, 值唔值得去NAGO果頭呢?

之後多數飛去東京/京都
我見京都大阪好近, 會唔會用一個城做base,再daytrip去另一個?

日本好多野可以做, 如果我想睇小小文化野, 加埋風景/山水, 你地會推介下咩地方?
Thanks

我多數會坐車, 除非有人同我同行租車

push

又中又英

睇唔明羅馬拼音
比返中文地名我得唔得

先去沖繩, 個機場係那霸果度
諗緊玩2日再去恩納村睇人擺酒
值唔值得上名護? 果度好似無機場要落番去飛東京

十一月應該唔太凍掛
d 地名google map抄番黎唔知準唔準